只要每區五千市民示威

香港差人可以訓得

有部分老解